其實打風係咪唯一機會攞正排打爆啲玻璃？

打爆左啲玻璃人哋應該當係大風

CCTV

平時啲奸商點樣對我哋。呢個係我哋反擊嘅機會

如果啲奸商鋪係商場入面呢？

Ummmmmmmmmmm 咪唔打囉